港航明起暫停所有航班飛機餐 減機組人員乘客感染風險

from apple

cut cost 就cut cost啦屌你老味

好想知佢洗完大陸借果筆之後點捱落去 呢段時期肯定蝕到仆晒街

唔使派餐可以再cut人

仲以為舊年已經收得皮
點知靠強國科水井吊命到而家要食武漢肺炎地圖砲

我真係恭喜你呀

空中服務員係專業架

唔係侍應呀 無餐派點解要cut人手

cut cost都cut得有藝術過人

幾時cut 機師

我冇講佢地唔專業wor